想買corolla 買邊款好？

我見佢有2隻版本 唔知揀邊隻好 有冇ching可以講邊隻好啲

110喇

就係有2款唔識揀

自動波

問gkchan1

好

乜水

幾多年前

琴日拎

痴線你點解會有

Echo仲平過今日morning

琴日去showroom睇完車攞嘅

係

你回到過去可以預知六合彩中獎號碼，到時發左達買咩都得啦，到時再上返高登吹水台問返腦魔果班人買咩好

講左咁耐終於買？

買 超級豪華 棍波版啦

幾年前110？
乜咁貴嘅咩？
bj323棍都好似係$89,000

110啱啱出左冇耐咋喎 ching由未來嚟？